[好叻做生意］日本超市放大量炒麵填廁紙貨架 貨如輪轉

日本人真係乖
放乜上貨架買乜

想食

佢地參考返香港嘅trend 咋
嗰幾日搶完口罩>漂白水>廁紙>杯麵>可樂

已經搶緊米

日本人唔會做呢啲野，一定係中國人做

利申：崇日撚

同意 一定係支那人

#どうでもいい重大発表

笑緊政府啲重大發表

又話日本人唔會咁既

識放一定放辛辣麵

P

武漢乾麵

香港誠哥放嘉頓餅乾添啦

但香港人冇上當

其實日本後生好崇泡囉

係日本妹
勁多日本妹學韓文
上年識左十幾個大學日本妹

因為韓國啲辛辣面太辣食唔落先真

亦有聽過話日本製嘅即食麵係預左你凍水都浸得開，方便緊急情況，冇電冇火都煮到

辛辣麵驚辣，最多咪唔落粉

本來都唔好賣

呢隻燒soba 好撚大盒
應該過千kcal

搞到製造商要post相證明大把貨

新大久保嗰邊全部韓國嘢同珍珠奶茶

肥死
好鹹

本港超市上個月都係咁

好撚鍾意食依隻 又平又飽
食落去又冇香港啲杯麵嗰種食到反胃嘅感覺

你點識的